佳能保鮮紙差左好撚多

以前好易拉 宜家黐到實一實拉極都拉佢唔出
上個月以為咁岩果圈差左 今次又係咁 屌！